【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

懶人包：

推

懶人包POST係俾各位了解社會信用系統係乜撚野
至於上面個D係用黎對付港豬、廢中老同藍絲用

Saved 聽日開工

同埋連儂牆可以貼呢D俾更加多人睇（除左最後一張 俾廢老睇）
因為AIRDROP得IPHONE撚睇到

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

丁圖呢招好

蓮花圖廢老已經免疫
但係丁圖唔會

不過花呢碌嘅背景再加紅字廢老可能睇得吃力啲

佢地既長輩圖其實都差唔多

呢啲字有邊框舒服啲啲

唔識用PAGES整邊框
咁樣易睇啦掛

社會信用評分系統懶人包

-> 【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

呢個POST有其他文宣圖 請自用
［文宣］長輩圖2.0 已經放棄蓮花圖

如果想翻做外語文宣請俾稿我

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

社會信用評分制度絕對係令中立同藍絲企係呢邊既關鍵
因為無一個香港人唔會中招

唔好覺得失焦
呢個仲大獲過五大訴求

澳洲城市中共都夠膽玩監控系統 香港人仲發夢

除左社會信用制度仲有好撚多魔鬼細節
鄰國版本嘅粵港澳大灣區計劃

71.深化社会治理合作。支持大湾区内地九市的区(县)与香港、澳门片区、堂区建立结对交流机制。在大湾区内地港澳居民比较集中的城乡社区，拓展社会综合服务功能。建立大湾区社会治安治理联动机制，加强粤港澳警务合作交流。建立粤港澳突发事件应急处置联动机制和应急协调平台。

80.促进人员车辆往来便利化。研究为符合条件的大湾区内地各市人员赴港澳开展商务、科研、专业服务等提供更加便利的签注安排。

D級公民->送你返大陸審->仆街

推!

Thanks

如果要派傳單印黑白用呢張
改左少少

呢個19 system其實舊年已經出現
香港人反應太慢
而家唔可以再遲啦仆街

Push

Pish

THX

整懶人包位巴打整既文宣圖
對付毒撚同港豬用

掟哂出去呀

推呀

尋日已印幾份貼去連儂牆

搵呀屌

打錯
推呀屌

推

襯政府跪低一定要爆大佢

推正經post

有冇d圖係啱住緊公屋既窮L藍絲用

推文宣

sorry,見到冚家剷唔爭氣笑左

推推推

推到1000正皮

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

push

pishhhhhhhh

不得不推

呢樣野影響仲大過送中，唔可以比佢實行

最尾張圖條女叫咩名???

熱門

推！

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

我無野講

而家中聯辦開聲話會推硬
肯返主線未呀仆街

Pushhhh

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

再推！

放工啦
掟哂出去啦

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

push
【立場文】中聯辦來了

小心 中聯辦又用翻同樣招數

【文宣】社會信用系統懶人包

up

社會信用系統, 比送中/23條/國教更大獲, 影響自由更深遠
不得不佩服George Orwell..... 竟然成真!!

中国人是要管的

p

我冇嘢講

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

遲下扑野可能都要經官方同意授權先得 要事先申請

防止一毛大軍凌晨亂推po

屌你老味~! 推!!